Solomon Yue: 邊個想做下一個被制裁既奶共狗？

大家入去比d意見

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

推!!!! twitter戰線感覺少咗好多人

張相好矇阿
真係睇唔到
定我食煙食得多所以睇唔到

奇拿
削除削除削除削除

Push

戒煙啦

可能係成日睇報紙啲細細隻字睇到眼矇

一睇就知何國棍啦

張相咁濛點知邊個呀

似老豆做煙仔個位

似

所羅門的審判

咪就係老屈警局輪姦案女受害人係性愛天使的潘麗瓊的老細
星島煙仔何

中柱

隻秋SIR呢
光頭SIR

但煙仔何係美國籍都唔比入境？？？

美帝劍

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

係時候推土共人員反人類評分系統

撕文宣-15
發表反人權言論 -50
打示威者-150
光顧黃店 +1

扣滿15分黃店加收27.5%服務費
扣滿50分無得去日本
扣過150分取消神獸保護

精神

我想問冇得用美元戶口仲算唔算富豪？

8號死線 9號升級

何生啦梗係

陳維安

689

應該會俾人封晒啲資產

陳健波

Push!

一隻不漏！

何仆街！

唔怪得早排無啦啦轉口讚誠哥啦

個個乜撚野美籍警長制裁左未

鐘雅倫？

共產黨話美藉都先係中蟈人呀

含膿地產主席啦

親 愛蟈愛黨就用人民幣

On9 俾你制裁香港狗官有Q用咩，制裁中聯辦個啲先係路架

人地美藉 奶共商人

其實佢係咪真係有鬼佬老公

柱叔係美國好多資產

好撚多喎

比啲藝人政協名單佢
陳小春個啲呢

現任一哥冇得走 一定係下一個

p

其實 twitter 好多cut好晒嘅精華短片睇 好多連登都冇嘅片同核彈圖
點解大家唔一齊玩 twitter 消息好快好精彩的

Next sanction object

陳偉霆
王祖藍
王嘉爾
鄧紫棋
吳亦凡

鄧紫棋美國有屋
吳亦凡成日想打入美國市場
王嘉爾會比韓國割席
快撚d郁呢三件 最effective

其實係咪預左有今日所以先改呢個名？

呢幾隻香港妖婦急需制裁
梁愛屍 譚蕙珠 殺人鯨 飯蕉

紅磡指揮官

?

呢個先係法案重點喎ching

好似係呢個

當然係姐姐

咪煙頭何d fd囉

屌，警犬鐘牙倫呢
呢個先係最需要制裁

終呀

唔做死人生意檔野 邊個係老細

收佢個藉 因效忠中共

鄧丙強話對佢冇影響喎，洗唔洗講所羅門知？

陳維安,11哥,20蚊張

陳維安呢隻立法會共狗都要制裁

落實哩種制裁
中共港共好難同d有錢人deal

李家超呢條撚樣一定要

會唔會搞埋另一位畜牲報紙佬架
佢第二個家喺澳洲
遲下5眼聯盟做嘢就真係雖遠必銖喎

唔係美國公民制唔 制裁到

fc?

689 陳維安 何柱國

葉劉先啦
賣港賣得咁過癮

李胃鯨要唔要試下

美國可以bam你嘅資金入美國

而家美國出咗條好撚辣嘅銀行監管條例
所有由外地入美國銀行嘅資金都要向美國政府申報係邊條友
唔申報嘅話啲銀行就

龜頭蛇真係做到番大灣區喎

有關黎明行動 想講少少野

推

不如護旗手+政協啦 政協一定有list 護旗手搵個hashtag就有

我 鄧炳強
綽號 懵炳強
再嘈用木彈射9你

Ming仔

準備恥笑

余蛇

又話平時係低調
呢條撚屌都叫低調？

pp

梁君彥

剩底既人都係我篩選過既國度

散仔撚有錢去美國咩

用唔到銀行戶口都好架

搞成咁 咁同萬寶露d生意點?

建議攪小小中共既人
例如 中聯辦 港澳辦
如果唔係 嚇唔到上面班人

邊個有美國護照同資產

全部警隊啦
得個PK鄧邊夠
散仔亂呢返正告處長怕乜
幫辦要升職返正上頭叫做
果班散仔出手姐唔關我事
指揮官實自保出賣前線架
結果咩同七警一樣都要受
處長升官發財有軍閥撐腰

何柱國個款十足十似James Bond villain

何國柱?你俾人制裁左呀?

何柱國,名都混淆左,真係小人物

劉奕菲！

紅磡分區指揮官
鍾雅倫
擁有美籍
一定要制裁

有畫面

Why not both

王嘉爾
讀American International School但唔識尊重liberal democratic values

一至共識煙仔何呢個拜家仔

井底得你，
要搞都搞d大粒政界商家佬先啦。

唔比入境
班賤種嚇到瀨屎了

成班友渣住雞毛當令箭，呢個又要死，嗰個又要死,你估真係死亡筆記寫個名就得咩

何生

up

法庭班狗官呢dnlm, 成日都唔記得佢地

cigarette Ho

Cut開一半

加拿大籍

打去星島落廣告恭喜佢要幾錢？

紅底法官

推呀

push

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

我剩係睇到成堆煙咋

推

借位please，認同請幫推
[黎明行動] 香城online · 晨曦ver

Subject

聖經果然係堅料

今鋪你真係冚家鏟啦

Push.

推上熱門
踢走膠post

好比面 用subject 而唔係object

搞左popo 先

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

呢兩件廢物去撚到美國咩

搞老董啦,不過我諗佢都唔會再去美國

solomon係唔係全職玩twitter架, 跟野跟得咁貼既

Object 先啱

1st best friend 話佢係ai

美國近了，奶共者必須悔改

早幾日先上TVB奶到雪雪聲, 現眼報真係特別令人暢快

哇 正呀

SHK families

主機接送返回

我估solomon 依家職責就係全職睇跟住香港走勢報返比DC 知 因為佢識睇中文

拎國旗渣林寶果班應該中哂回力標

Y not all?